成個人變到好攰

又忙 又煩 又擔心 我想靜下 但真係好撚忙 好多野搞

大家都係

Same... 點解會咁 已經咁樣左幾年

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

你呢？

be happy la

好耐未試過咁 突然好多野堆埋一次過嚟我應付唔到

屌拉媽 頂硬上啊ching

我最近係咁咋 希望會完

壓力太大

冇時間 好撚忙

就嚟癲 入去個排除mode

精神病

搵d 興趣
其實好多人都係咁，唔好諗埋一邊就ok